篤爆回應美國人權報告的香港政府發言人真身

大家見唔見次次回應警暴個筆名都叫香港政府發言人,好似呢條友無名一樣

行文style似政府第一臭西淫賤穴蛾
我唔知點證明,但淫賤穴蛾平時記招講的野係自己寫
大家對下就明風格好一致

仲有,香港第一臭西淫賤穴蛾不嬲興ot到凌晨兩,三點

689鐘意對住報紙剪印花
淫賤穴蛾最鐘意mon人點罵自己再駁咀

我留意到條友從不回應'臭西特首中共走狗'呢個指控

大家講多d

淋奠的確係有「親力親為」既習慣，
唔聽意見、d野唔肯比人做...

你個估計真係唔出奇

之前唔係有人講過根本無發言人呢個位/人?

中晒
個怨婦最鍾意回應完工作上嘅野
再化身藍鍵戰去幫港xx個類page度圍爐

就算去總部班藍絲公務員都好憎條老西
成鬼日開會辱罵人

同埋呢條女人同坐館季炳強一樣好高表演慾, 自己用假acc'香港政府發言人'的可能性超高

有無記者敢問

有消息人士報料特首你工作時間做五毛,日日用筆名香港政府發言人同人筆戰,不事生產

扔file、鬧喊女政務官
條顛婆大把依d痴線故事

有冇諗過
可能佢平時講穚同哩份野
都係西環揾人幫佢寫？

唔係的
你留意番實時記招

就算要死記都記唔到

西環邊有咁得閒幫佢寫
寫完比西環睇一睇
冇問題就改 冇問題就出街
咁應該合理d

堂堂特首連五毛都做埋
已知全球人工同官位最高的五毛

梁特家下都一樣

人全部都係冇料扮四條

臭西特首中共走狗

林鄭臭西特首有回應未

佢以為自己叻過西環點會阿

唔覺得柒婆會睇西環面字
或者佢根本就自信到覺得自己所有決定係最接近姦夫維尼
你睇佢哋兩個d決策真係金童玉女

妹妹做細做慣 一世都係咁小家子氣

飯民傳淫賤穴蛾仲係學生時去清華交流見過習近平

我懷疑係 習近平親自幫條臭西開肛

上唔得大台

葉鈕 上年咪講過根本無左發言人好耐啦

" 林鄭月娥於2017年上任特首的時候，新聞統籌專員一職已是懸空。當時有報道指「林鄭的原則是找不到合適人選『就暫時唔請，無都無問題』，寧缺莫濫。」（《香港01》，2017年8月2日）"

曾鈺成半年前已經咁屌佢

只做政策 不搞政治
到現任行政長官林鄭月娥上台，竟然回復到董建華初期的管治哲學：她聲明她的政府是做政策的，不是搞政治的。她取消了專門負責研究分析社情民意、向行政長官出謀獻策的中央政策組，把本來分配給中策組的資源用來設立一個「政策創新與統籌辦事處」，負責協調政府內部跨部門的工作項目，不會為政府做民意調查；她又讓新聞統籌專員以及負責與中央政府聯繫的高級助理兩個職位懸空，認為這兩個職位的工作她可以親自處理，毋須交給其他人。這樣，她就把本來可以協助她做政治工作的手腳給砍掉了。

跟董建華一樣，林鄭決心要擺脫她上任前在社會上糾纏着的政治爭拗，集中精力做好發展經濟和改善民生的工作。她比董建華犯了更大的判斷錯誤：董埋怨人們把政策問題政治化；林鄭則有意漠視政策問題涉及的政治因素——例如提高長者綜援年齡門檻和提出「三隧分流」方案，都不肯顧及受影響市民的情緒；連根據政治立場「DQ」當選議員這樣高度政治敏感的舉措，也由公務員通過行政程序處理了事，對事件在社會上可能引起的政治後果，政府毫不理會，不做研究分析，不作應對措施，包括輿論工作。「DQ」議員如是，取締「港獨」組織也如是。

應付危機 亡羊補牢
因此，林鄭政府對修改《逃犯條例》「工作做得不足」，並不是偶然的。並不是政府一時大意，錯估了民情，而是本屆政府從一開始便廢除了評估民意和引導輿論的部門和機制，一直不把民意放在制定政策的考慮之內。董建華會問：我做的每一件事都是對社會有利的，為甚麼有人反對？林鄭卻會說，我做的每一件事都是對社會有利的，沒有人應該反對！

修例風波正在考驗林鄭政府應付政治危機的能力。從所有迹象看來，這場風波不可能很快完結，大概還要延續一段頗長的時間。要有效應付政治危機，特區政府的管治理念和決策機制都必須改變。你不搞政治，政治搞死你；如果繼續過去的狀態，這場政治仗是決計打不贏的。亡羊補牢，未為晚也。

真係無敵自大

林鄭回應左有無出分身未